人際關係, 情緒健康專區

大家好! 我係三性巴打 ,

上次多謝咁多位巴絲願意分享自己故事比我知道, 包括想自殺既巴絲、有第三者既巴絲同有情緒、精神健康問題的巴打絲打。感謝你地比我陪伴你/妳人生低谷 ,
即使唔係個個都幫到, 但我相信(希望) 自己冇比到唔好既感覺你/妳。

上次因為工作比較忙同PM我既巴絲非常多既既關係,
唔能夠維持住個post, 經我反思之後, 決定重新開post。
有問題歡迎係到問, 今次我會盡量答, 唔太關事/答唔到既我會直接跳過, 請見諒。
如果你想既, 可以盡量寫詳細一點, 好讓我能夠幫到你。

我的貼文(有時間會寫):
婚姻的基石是什麼?

至於Telegram我都會開放, 但根據經驗, 只有見面傾既效果最好, 所以如果唔想出黎可以不telegram我了。
暫時都有一定數量既巴絲 分別見左十節左右, 評價不錯。
至於有自殺/暴力/犯罪念頭既巴絲, 好抱歉, 因為我不是機構, 是個人義務性質, 提供唔到資源,
所以請你地咨詢社福部門/ 醫院。

我的telegram: whattheluck

Push